有無人見到利狗追住班獌黎踢覺得好撚爽？

抵死啦

三件未到半場傷晒

福狗等陣傷埋無得換要打少個

福狗睇路，唔好自己仆親